區會勝利意義之一在於瓦解建制立會樁腳

雖然支共有種票
但每一屆建制派有咁多票/完美配票原因之一係因為其擁有強大樁腳團隊

今次香港人陣形對中共得票係57:43比
如果下年建制樁腳瓦解
西環配票難度會大大增加
雙方得票差距甚至有機會拉闊